以後唔會再去台灣

前幾日去完台灣 回想起成個trip真係狗也不屌：

1. 去7仔買嘢會畀人笑有香港口音 仲要當住你面（唔止係我 其他唔識嘅香港遊客都係咁）

2. 朝頭早貼完「請清潔」個牌 竟然晏晝3點郁都未郁過 （4星酒店）

3.check-in/check-out嘅時候 明明係我排先但係就處理咗外國旅客先 大家都係2個客

去完成個感覺好差感覺上香港人賤過地底泥 寧願去日本

唔好再話台灣最美的風景是人 唔好再話服務態度同日本人有得揮

去都只會去探friend

全部都未試過

fill in the blank
以後唔會再去______

中六grad trip

唔係咁黑仔啊

大學窮J只能去台灣

去幾次都無遇過....你去咗咩地方

結論係樓主柒

台北4日遊 西門町,松山, 九份, 士林

樓主係咪polo西褲皮鞋陸軍裝
俾人當左係大陸佬

貼錢都唔會再去

我都係

第一次on99唔識買台鐵飛有人主動幫手
女朋友係十分手信店寫post card 漏左電話，個老闆又幫佢hold住
兩間酒店啲人都勁好

次次去都冇事
樓主係咪個樣同打扮太好恰

咁你應該十世都唔去支那

玻璃心

普通恤衫+ 運動短褲

暴力系列, 真我個性, 活潑, 好動

樓豬肯定生得樣衰比人恰
去左幾次都未遇過樓豬講d情況

想睇下巴士站個牌
唔夠10秒就主動問我想去邊
教埋我前少少果個站有另一架車平啲

OK 我認命

相信係樣問題

樓主喺香港係咪成日俾人恰出街路人都見倒都會笑你柒嗰d黎？

我去咗幾次都未試過樓主咁喎
試過上陽明山，上山嘅時候有人教點坐車，上車嗰時個台灣人仲叫個司機幫手提我地落車
落山嗰吓又試過有對住喺山上面夫婦提我地幾點有車，又同我地傾計傾到架車黎
除咗有一次住西門町間Just Sleep俾啲職員呃，Book大房俾細房，落去問Staff仲死口話冇俾錯，但係佢噤兩噤電腦講兩講又話聽日幫我地轉另一間

真係冇人去台灣挽得唔開心?

未試過喎

諗起早兩星期大阪地震
港男: 以後唔去日本

去過五次都未試過咁

去過三次啲人都好有禮貌喎
上個月去同台灣人夾泥猛的上陽明山
個對老夫婦仲叫我哋嚟多啲
又話今年台灣生果當做又平又靚
叫我哋買多啲嚟食

台灣最美的風景是人 佢地可能覺得你大剎風景所以有啲燥底

次次去都食到台妹

台灣唔係台北嗰種 台灣其他地方=大陸

your face your fate

挽你老母呀 抵你死啦

你去錯左支那咋

你將個題目改做以後唔去大陸就多人和應你喇

sor 真係冇人去台灣玩得唔開心?

應該係本身好柒先會有咁既經歷

全部未試過 台灣嚟講台南啲人幾好禮貌

不過台灣真係冇咩吸引力，日本唔講，泰國都贏幾條街

樓主係咪大大聲講廣東話咋

得樓主係咁

Your face....

似乎只有樓豬先有咁既待遇

恤衫運動褲 唔係得大陸佬著咁係咩

真係無試過

挽你老母臭閪，你咁撚柒抵你俾人歧視啦

我明呀樓主
幾年前成家人去台北，搭巴士個陣我哥好聲好氣問司機嘢，俾佢粗聲粗氣答返轉頭，仲要叫我地咪問三問四
行行下街又俾廢老截住問邊度嚟，答佢香港又粒聲唔出走咗去
不過呢度好多崇台撚，唔俾講台灣壞話㗎
最衰係我成家都生得樣柒所以俾人恰囉

去台灣真係好撚爽
做大爺 服務態度良好
去台灣都比人恰真係廢柴中既廢柴

比人笑香港口音？樓主做咩唔講英文講普通話

傻鳩北佬樣緊係比人玩啦

所以話...

究竟個樣有幾柒先會連台灣人都會歧視你?

我去台灣，國語講到pat屎咁，對方r晒頭都唔會笑人

樓主應該改為以後唔會出去旅行

你咪咪撚去囉

講受白眼一定係外國多

台灣最美的風景是人

原來有人認為哩句係讚緊佢地? 人地用黎自嘲ja

咁你應該唔好留係香港,
你講既野, 係香港仲常發生

樓主都算柒頭 上述提起既一樣都無試過
台灣人不知幾撚好傾 況且無喇喇點會笑9你
係咪你d普通話柒得濟 又無禮貌 樣又衰先咁阿？ 不如檢討下自己先喇

Your face

第一點係單純你普通話真係差
利申前排去台中比人誤會係當地人

第二三點就算真實發生左都純粹係因為你唔好彩搵錯酒店

關台灣咩事 唔好自己柒左就瀨鳩人先得嫁

你大學生連玩字都唔識打
你讀咩科？

雖然我都冇興趣再去台灣但係真係全部都冇試過 D人都幾nice下
好明顯係你個樣似支那人先比台仔歧視

第一點都試過

年年都去幾次台灣完全冇試過咁樣

佢笑你乜？收收下錢笑你？

00後第一次grad trip?

好好人喎 勁有人情味

個時中六自己去 係台中盪失路
問的士師傅點先返到去酒店
佢免費車我去（成30分鐘）
我係咁比返錢佢
佢話唔洗仲話多謝香港人黎我地國家旅行就真

樓主你照下鏡先再講
我自問樣衰都無你發生既事
會唔會係閣下副尊容出左事

你

敬你嘅挽

真係未試過 反而大阪試過不愉快經歷

出post前都做好功課google下有冇其他人有你呢個情況出現過先啦，我去過幾次都未試過有你呢啲情況 好多都好撚有禮貌

去過一次未試過，d人幾nice

係咪你本身啲態度閪呀
好人好者點會無啦啦屌柒你
定係樣似大陸人

Total去過60日台灣
樓主講既野一次都未遇過

由佢啦
去台灣又話崇台
去日本又嫌崇日
去歐洲又屌崇歐
佢係“我屋企樓下好玩過你個國家“果種

朋友試過去民宿。留咗副太陽眼鏡。宿主幫手寄返去香港。唔收任何費用。

小弟當年grad trip 去長洲一個月

去咁多次都冇
我本身冇口音

一個人獨遊
大學到出來做野
都冇呢D問題

行誠品D女店員仲會同我傾計, 又話我係咪之前來過果D

落到club D女都會傾計一齊跳舞

台北=大陸二線
其他=垃圾地方

靚仔？

全部未試過
住hostel同台灣仔同鬼佬吹水
出街買野食有口音, 人地只會微笑一下, 照樣明白你想點同好好態度
咁你作為遊客, 人地聽到你口音禮貌問一問你係咪香港人, 有咩問題

以後去台灣唔會見到樓豬係好事黎既

大學生打得個挽字既都應該係on9 仔
你講咩語言都好難唔歧視你
建議樓主以後咪撚出街

btw挽你老母臭閪啦

>>唔好再話台灣最美的風景是人

呢句擺明有骨LA.

未試過，啲人勁Nice，佢地仲話我講得似台灣人

樓主講既一樣都未試過
會唔會係閣下樣子問題

染係dna度， 好慘
i dont know that feel

樓主舊post全部都on99

人地司機要專心渣車 你就戇鳩鳩咁問東問西
定係你全家智商不足 連車站牌都睇唔明

台灣禮貌未去到日本 但都好過香港好多
去過四次都冇遇過你講啲野

我去台灣 覺得台灣人超好
因為我係女仔 本身個人又細粒 要拎住個gip行上行落樓梯 陌生人見到都會過黎問我洗唔洗幫手

去到 唔見左電話 啲職員又超好咁幫我搵
最後有人執左 拎左去counter

台灣旅館啲人又好 會同我傾計 又會介紹行程比我地

總之去完台灣 會想去完再去 完全冇發生樓主發生嘅事

我都覺去日本好d 台灣冇乜靚仔靚女睇

有d葡萄上面咁多愉快經歷
之前去過覺得台灣人態度只係一般
搭車拍卡仲比個呀嬸催我快d
不過整體d人既禮貌都係好過香港好多

可能樓主去其他地方都係咁

未試過

一定係樓豬太柒 一係真係講得好差
你有冇俾個禮貌人先？
通常講你好 不好意思開頭
台灣人通常都好客咁答你
定係覺得俾撚起錢就當係高人一等先？
你試下錄把聲係點講再討論？

咁就好以後唔再去啦
希望樓主幫幫手唔好再去台灣影衰香港人

去過5-6次台灣, 得台東未去過, 一次都未試過好似樓主咁..

真係得你係咁

挽你老母

都幾肯定係人問題

上年踩單車環咗半個台灣(西半邊台北台中高雄至墾丁)
全程遇到d人都勁nice
刮傷腳去藥店買藥會幫你手消毒教埋你之後點跟手尾
一路踩住都有人渣車經過同你講加油
住即使係普通小民宿都勁熱情仲可以同local狂吹水
可能台北發達城市比較mean d
但真心其他城市d人真係好淳樸好nice

屌

有名你叫天龍國

無試過樓豬既情況，試過買野問路，個店主勁好人教埋你仲要有必食推介，食野見你香港人黎旅遊又送多碟餃子！係咪因爲你生得太型？

千祈唔好去

問題係個樣到呀

挽你老母閪

樣既問題

你個樣似大陸仔？

應該係搞台證都要等幾日先批到既非香港出生既中國香港人

又係呢d單方面指控既post
其實搏乜

垃圾先去台灣

人問題

5 毛

平心而論 台灣感覺 真係 好殘舊 但冇遇過樓主講嘅情況

落CLUB D台妹條腿好滑

其實台北 同G那 冇乜幾大分別 環境上

呢d野睇人既 明啦大家

我之前住民宿個到仲好人
個時同台灣女朋友住一日
我地早左兩個鐘去 佢個陣未執房
都即刻幫我執房等我地快d入到去

而家仲有免費換咩

近排去完，你講既全部都無發生
反而比佢地知道咗係香港人仲有優待，特別有禮貌

小，你咪講英文囉，唔係英文都唔識嘛，如果係咁你衰過中國蝗

得你有hard feeling

好賤呀.jpg

去幾次台灣都未試過
台灣人好熱情好客

條女呢
我聽日又飛la

咪話分左囉一早係whatsapp同你講左啦

Btw屌你老母

台灣人超級nice喎!
買多左手信想打包返寄返香港,遇到對台灣夫妻,佢架車有膠紙
佢成卷連埋個cutter送埋俾我
搭的士去機場返香港,臨落車司機送埋兩個買黎自己食既紅豆車輪餅俾我地食

好想再去台灣呀!!

講真
香港比人問路都好多人好老馮

旅行就真係未試過有不愉快經歷 仲覺得好NICE好有人情味

但長住就真係不了 同你所講既經歷差唔多
大家都拎住張居留證 住左一年就已經FEEL到成個階級制度出哂黎
白人/白人混種/日本人/華裔西方國藉人>韓國人/南美人/馬來西亞人/新加坡人>黑人/非洲人/其他東南亞人>港澳人>支那人 是常識吧

響亞洲做華人想長住台灣有返D尊嚴? 馬來西亞/新加坡華人係你既唯二選擇
前者在台勢力極為龐大 連最濕鳩果班台仔都唔敢惹鳩佢地 後者英文屈機 又係正常國家 D台仔台妹只敢響網上屌鳩佢地

啱啱去完，台妺知我係香港人，仲話好想跟我去香港食菠蘿油

今次真係人問題喇掛
利申去過3次only

台妹來了我帶路

早幾日去完 冇樓主講既野發生
1-2點出去 6-7點返一返酒店已經清潔好
係咪樓主太毒比人笑

樓豬應該好樣衰

你咪唔好去 冇咁逼

生活兩年都未試過 定你柒啊比人笑

去完花蓮
無發生過任何問題
係咪樓主個樣生得衰

挽你老母呀挽
返去挽鞋啦

幹你老師 樓主傻屌

台灣同大陸鄉下冇分別 去大陸旅行服務態度 質素都好過台灣
同樣係地溝油 我揀食得開心嘅

去咗幾次台灣，幾好。
冇你講嘅情況出現。

樓主係咪隱瞞咗啲咩

聲音一面倒

去左好多次 台灣唔同地方都去過
完全無遇過你既問題

實係你生得樣衰 俾人當係大陸狗咁對待

我去台北台中台南都未試過
其實你係咪返左大陸？

台灣人好nice wo

一樣都未試過

未去過台灣呢d第三世界

今日先係台灣返黎 完全無你依啲問題啵 台灣人真係好nice

你生得似弱智未俾人恰囉
個個國家都咁架啦

唔好話台灣 韓國仲嚴重
其實我都唔想去 係屋企人話未去過 當陪佢去一次睇下
去到比人撞完睥兩眼 外國人係酒店要乜有乜 我問佢拎粒電池都要大大聲質問我
泡菜國認真on9

未試過樓豬講嘅問題

點會 上次去台灣都覺得啲人幾有禮貌

個的士佬教我去邊間club 好bo
幾好啊

去過4次台灣 真心一次都遇過你既情況

完全無試過 大部分人都好nice，又肯幫人又好好傾

試過天黑唔認得路，問路人哋驚我哋唔識，係都要親身帶我哋去

抵啦

每次去都無野喎

樓豬係咪垃圾港豬 以為自己大爺

比人當你支那狗

有冇攪錯
個個都話樓主柒

我係樓主就自貼
等你地全部炒車

唔自貼唔係男人呀今次
俾咁多人話柒頭點忍呀

台灣fd次次都黎機場接我機，仲要特登請假嘅。另外試過幾次毒撚遊問路,直頭車埋我去。最遠過次係玉山順風車車我返台中兩個鐘車程。除左本身識嘅台灣fd其他都係第一次見同認識對方

台北有時啲人係差啲 但台東台南嗰邊啲人真係好好 見你揹著大背囊會同你講加油 仲試過搭順風車

挽你老母咩 臭閪

香港人真係麻撚煩
陏d就放人上網投訴
咁解決到闆題咩
你唔滿意就直接問人點解啦，可能人地有原因呢

最後，台灣唔岩你呢d投訴撚
你睇你幾多負評，大把人話緊你on9

台灣係走佬先會去

點解我從來未試過

除左樣柒都諗唔到咩原因

咁耐都未試過

唔好話女
我係男都坐過3次順風車

台灣人一睇就識分你係香港人定大陸人
樓主你係咪成個大陸哩出城先俾人歧視阿
某程度佢地覺得香港人普遍高尚有錢
利申 好多台灣朋友

容易受傷的毒男, 都係唔適宜去旅行

一係樓主柒,一係屈

認真台仔對香港人算幾好
你係咪薯頭毒撚人地先蝦你呀？
唔好諗住話自己中上樣

其實呢個世界 無論去到邊 都係會睇樣

你諗下自己係香港係未都遇過咁情況

真係樣問題
去咁耐未試過不特止，仲好好

支持巴打屌5P字

從來都唔覺得台灣咩人情味有幾好

上兩個星期先去完 啲人冇嘢喎
台北俾我感覺係周圍都係賣嘢飲既鋪頭

台灣人會歧視大陸仔？

你咪 咪撚再去囉 咁撚小事上嚟叫春

你話 blacklist 嗰間酒店就話啫

我去過幾次都未過 識左好多朋友

樓豬 你條 ON 9 仔 之前出既 POST 原來係話緊自己呀 ?

[url]
[/url]
補 LIN

挽挽挽 5p仔
唔好講台灣，你係連登都俾人歧視啦

On9

去過咁多次都好好

其實每一個地方都有好有壞嘅我覺得，睇你focus放邊度遮

7仔有時的確係會西面，你諗吓一日對咁多對岸黎嘅皇帝，你就完全明白咖喇。得罪講句，如果你生得似大陸人或者你衣著好大陸，你得到嘅西面會更加多，日本都一樣，親眼見過日本人一見到前面個客銀聯卡乜笑容冇曬，見到我張visa又笑返

3點未執房，咁係因為3點前主力執左退房個d比人check in先。因為退房時間12點，check in 時間3點得3個鐘，香港都未必執得切。

排隊嘛，唉，我唔知啦，有時d人真係發夢嘅，但係咪「態度」問題我就覺得未必係啦。

但我最深刻嘅就係，我在台灣踩單車炒車，3個人立即埋黎問候，之後幾個經過再多兩個人停低問要唔要幫手。我在香港炒車，超過10人經過冇一個停低

想問佢地會歧視大陸人？
台灣人歧視情況嚴重d定香港？

去過兩次都幾好人 唔識路搭的士 佢明知一個街口都載我 邊街仲要邊介紹景點

全世界邊到唔歧視大陸仔？

吓台北仲有撚最美的風景是人咩 俾人去到臭雞哂，我對上次去墾丁台中，雖然交通配套同設施係冇台北咁發達，但真係好撚有人情味 見到你on99咁企係街一陣啲揸緊車既司機都會停埋一邊問有咩幫到你，仲有民宿本身唔包接送但啲員工都肯揸自己私家車出黎載你

路過
表示冇試過樓主的經歷

去咗好多次台灣啲人都好好
最誇張嗰次好似係蘆山book咗間溫泉酒店
去到點知間酒店準備執 門口已經全部係床呀 櫃呀嗰啲
嗰到啲職員好出奇點解我地仲book到 最尾安排咗間房比我地 夜晚買埋宵夜比我地一齊食 一齊飲酒吹水
第二日個經理仲車我地周圍玩 玩咗成日
台灣人

本身對於設備/交通唔完善呢吓我幾有保留，因為俾日本韓國呢啲發達國家寵壞哂，但又因為台灣當地人真係好撚nice同高汁，拉返個curve，有種拒絕唔到好想再去既感覺

外國護照tax refund

特衰tax refund

我都唔會再去
不過唔係你講嘅原因
係覺啲嘢好難食

好撚鐘意去台灣
次次去都無你講嘅情況出現
但台北真心無乜野好玩所以都會少去
但試過好幾次唔知點搭車/點行
係度左望右望個陣啲人會主動問你有咩幫手再指路

Rich 我地四人行都淨係夠銀玩三日兩夜長洲

你味同佢講英文, 比人笑仲唔識反駁?
你唔好做香港人啦, 做到你咁自卑, 比個台狗笑下口音就喊晒口.

禮貌黎講 台灣人贏香港人十條街
唔係話踩自己國家 呢個係事實

每次去親，的士司機都會成程好好傾
去shopping店員都nice，唔買都冇野
台灣點都好過西口西面香港人啦

次次去都冇遇到
係咪樓主問題

肯定係 寸寸貢 當自己大爺咁囉

有次去基隆 , 有個人好主動過嚟問我 識唔識路 駛唔駛幫手

柒咕碌樣柒樓豬去到邊都俾人憎到邊 挽挽挽慢慢留喺屋企牆角挽賓周啦

之前日本地震都有個香港人話唔會再去日本

上星期去有晚買鹽酥雞食
個老板見我地手攞住3罐啤酒
主動俾個膠袋我地裝起
小事見人心

樓豬去完應該係咁:

旅遊台 - 以後唔會再去日本

1. 日本會地震, 咁撚「危險」
2. 地震完景點又唔開 哂我車錢
3. 地震完我想落街買杯雪糕啫, 佢地竟然掛住幫啲日本人, 無視我依啲遊客

總結: 以後唔會再去日本

頂我即刻諗起 上次on99訂左間係山既墾丁民宿，山下冇車上，大熱天時我同個fd推喼爬山（其實都唔算高，轉兩次上斜路就到果種），有啲司機載貨上山見到我地咁瘋狂同我地打氣：「快到囉！加油啊」

後來咁啱民宿主人揸車返黎見到我地爬到一半，捉返我地上車去民宿

樓主去屋企樓下公園旅行咪算囉
老母唔執房又可以屌爆自己老母
一定好好挽

再去死全家

去過台灣七八次

差唔多夾埋有六十日

都無遇過d 閪人閪事

個幾月前去台北都冇試過
係最on9係回程返香港時
響機場廁所一出廁格
比個台灣女人勁惡咁問沖左廁未

呢幾日去咗花蓮，今日去咗台東，完全覺得台灣人好好人，我同個台灣媽媽傾咗3個鐘，好好傾

台灣=窮撚旅行先去
唔明點解d人可以一年去幾次

有咩同台東的媽媽傾咁耐

樓主個樣比台仔覺得似426

其實個時排緊隊買飛，傾咗台灣總統，教育，同埋香港嘅大學同雨傘運動

樓豬係咪咁啱撞正ptt 啲仇港鄉民

再好嘅國家都會有唔好嘅人
就算日本都會有人閪你啲遊客面
何況大城市生活壓力大啲人咀臉都閪啲
睇下香港就知
上ptt 睇台灣人自己都覺得台北人冇其他縣市咁好
自己去台北去過啲廢老開嘅舖頭俾人串
但其他縣市又冇乜唔好嘅經歷

唔好期望太多唔好當人哋對你好係必然
會令你旅程過得更開心啲

去過4次都未試過，應該樓主太無自信同敏感

之前唔識路個台灣人帶埋我去

點夠支那狗多呀?

台灣悶到hihi

我上年環島遊晒成個台灣，係冇乜特別，但冇發生過你講嘅嘢

咁都有程度之分
可能大陸仔係台灣冇咁乞人憎呢

台灣人都憎大陸仔
中國成撚日話台灣係自己

就連的士佬聽到你講廣東話都即刻同你傾計
介紹你去邊到玩 話睇得出我們唔係大陸人 話唔鐘意做大陸人生意 話香港人有質素好多（同大陸人比）

咁上下既說話我 我聽過不下20次
屈臣氏 夜市 麥當勞 問路 朋友 朋友既朋友

不知幾撚歡迎香港人黎消費

淨係講政治問題 都肯定路唔鐘意大陸人啦
台灣叫好小小 識分香港定大陸
屌你 去撚到韓國 死韓國見親唔係日本人 當撚晒所有黃皮膚都係大陸哩 d態度西撚到
死韓狗似住你聽唔明佢up乜 係咁講韓狗話發你老脾

點解我會知 因為成鳩日睇韓劇講既粗口 咩「ar si」
死韓狗的士佬睇唔撚明英文地址一路google一路發鳩我地脾氣

女友係台灣人 一個月去兩次都冇你d咁既經歷

咁on9嘅嘢都講得出, 你都係唔撚好去台灣啦.

你都算係鄉下仔

中三第一次去唔識路
好記得路邊問個阿叔點去
個阿叔講完見我哋仲有啲迷惘
話車我哋過去

太樣衰

日本Tax refund 呢個最明顯
拎本特衰出個樣即時西晒
個frd 用bno 即時轉返正常樣